[集思廣益] 踱個下台階比中共撤回國安法

我覺得中共開始淆淆哋 但之前撐到咁盡 話會堅決執行 宜家究竟用咩藉口撤回好？

我真係諗唔到...大家有咩建議比到佢地呀？

學李柱銘啦，用23條換國安法保平安啦。

死5毛

既得利益者係咪開始驚

呢幾日支共好似死撚左咁 連五毛都冇幾隻夠膽跳出黎撐

可能佢覺得香港人同美帝關係好
美帝會唔夠膽落手
點知美帝一拳車埋黎

加速喎

人大常委會工作報告：加快推進「港區國安法」立法

國安法根本就係送中條例
諗盡辦法夾香港人返大陸.

訓咗覺，口交部出嚟譴責咗美國未

香港已經恢復穩定，毋須國安法

點解會覺得淆呢？
仆街習仲日日話堅定執行

最好就咪撚撤回繼續死撐

連facebook d yahoo news post 都冇五毛咁濟